其實係街講支那語嘅大陸佬係咪都有權有勢唔得罪得？

捉我返大陸/被自殺無可疑